一人一個係長途巴士急尿既解決方法

坐緊巴士 好撚急尿

落車

let it go let ig go

打飛機 係咁chok下chok下唔會想屙尿

整硬條丁

飲水，愈多愈好

吹口哨